原來危害陪審員生命只需坐監 7 日！

我唔夠膽做陪審員啦

你地做埋我果份

抵玩喎